咩料？有無人收到咁既email? 當然，我唔會信佢講既野

朋友你好！

我是来自暗网的麦考宗。
九个多月前，我攻击了那个邮箱。 （xxxxxxx@xxx.com）
之后，您的计算机被我自己创建的病毒（木马）感染，并且您已经被我监视了很长时间。

所以..你不相信我？你可以在你的标题中查看此邮件的发件人，你会看到这封邮件是通过（xxxxxxx@xxx.com）发送的，你自己的邮箱！

如果您之后更改了密码，则无关紧要，我的代码已截获您系统上的所有缓存数据，并自动为我授予访问权限。

我访问了您的所有帐户，社交网络，电子邮件和浏览历史记录。
除此之外，我还有您所有联系人的数据，计算机中的文件，照片和视频。

老实说，我对你偶尔访问的亲密内容网站感到震惊。
我告诉你，你有一个非常狂野的想象力！

我在你的消遣和娱乐中通过你设备的相机拍摄截图，我设法将它们与你正在观看的内容同步。
哦，我的上帝！你是如此有趣和兴奋！

我相信你不希望你的所有联系人都获得这些文件，对吗？
如果你有同样的看法，那么我认为4000元是一个相当公平的价格来摧毁我创造的污垢。

只需将上述金额发送到我的BTC钱包（比特币）：1K6A2LqWwxRsHBvtU3pBe1jm4iCCkgBSeG
当我收到硬币时，我真的保证收集的数据将被删除，我不需要它。

否则，这些文件和访问网站的历史记录将从您的设备发送给您的所有联系人。

阅读此消息后，您将有48小时！
我会收到您已看到此消息的自动通知。

我希望我能教你一堂好课。
不要那么冷漠，请只访问经过验证的资源，不要在任何地方输入密码！
祝好运！

點做到既呢？發信人又係我自己喎

呢個係大陸email,亂鳩注冊來申請淘寶acc
邊個就唔開名了

你識得改email入面既code就做到

唔信你咁驚做咩

是但啦 你有咩比人睇姐

睇header先睇到真正發件人。

無喎，個email佢要啖俾佢，無所謂

好奇點做到send他人email用其他人address

啖->咪

係喎。。。
thx

從來email sender都可以亂尻咁寫架啦⋯⋯

SMTP個S=Simple，當初發明時係大學之間互相溝通用，無考慮過任何安全問題，因為無諗過另一間大學會玩尻我

Sender 唔同address
條支那仔將你個email塞哂2邊黎send

入到 email 最多 入到 email server
除非個 email server 係你自己起，否則唔會入到你部機

我都識用你email address send野畀你...好簡單🙈

收錢果個根本邊知邊個比錢佢